\subsection{Wilson loop}
\begin{equation*}
U_P{(y,y)}=\mathcal{P}\Big\{exp [ig\oint A_\mu^a t^a dx^\mu]\Big\}
\end{equation*}
%这里边界符大写时加了反斜杠，下面这条命令没加是因为“{”比较特殊。
做形如 $ e^{f(x)}=\displaystyle\sum_{n=0}^\infty \frac{{[f(x)]}^n}{n!}=\displaystyle\sum_{n=0}^\infty\frac{1}{n!}\bigg(\displaystyle\sum_{m=0}^\infty\frac{f^{(m)}(x)x^m}{m!}\bigg )$ 的级数展开，精确到$\epsilon$的二阶小量
\begin{eqnarray*}
U_P{(y,y)} & = & 1+ig\epsilon\bigg[A_1^a(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1})+A_2^a(\vec{x}+\epsilon \vec{1}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})-A_1^a(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1}+\epsilon\vec{2})-A_2^a(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})\bigg]t^a               \\
& & +\mathcal{P}\bigg\{\frac{1}{2!}{\big(ig\epsilon\big)}^2\bigg[A_1^a(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1})+A_2^a(\vec{x}+\epsilon \vec{1}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})-A_1^a(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1}+\epsilon\vec{2})-A_2^a(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})\bigg]t^a         \\
& & \cdot \bigg[A_1^b(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1})+A_2^b(\vec{x}+\epsilon \vec{1}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})-A_1^b(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1}+\epsilon\vec{2})-A_2^b(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})\bigg]t^b\bigg\}             \\
\end{eqnarray*}
$A_\mu^it^iA_\nu^jt^j$存在非易关系$\big[t^a,t^b\big]\neq0$，由于路径顺序算符的作用，要求与位置有关的场在相乘时又要有一定顺序。
\begin{eqnarray*}
A_\mu^i(x)t^iA_\nu^j(y)t^j=
\begin{cases}
A_\mu^i(x)t^iA_\nu^j(y)t^j  &if\quad x\ge y \\
A_\nu^j(y)t^jA_\mu^i(x)t^i  &if\quad x\le y
\end{cases}
\end{eqnarray*}
\begin{eqnarray*}
\bigg[A_1^a(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1})+A_2^a(\vec{x}+\epsilon \vec{1}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})-A_1^a(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1}+\epsilon\vec{2})-A_2^a(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})\bigg]t^a     \\
  \cdot \bigg[A_1^b(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1})+A_2^b(\vec{x}+\epsilon \vec{1}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})-A_1^b(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{1}+\epsilon\vec{2})-A_2^b(\vec{x}+\frac{\epsilon}{2}\vec{2})\bigg]t^b
\end{eqnarray*}
的计算可用下面的表格示意



\begin{center}
\noindent
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
\hline
      &$A_1^a\quad1$ & $A_2^a\quad2$ &$A_1^a\quad3$ &$A_2^a\quad4$ \\
\hline
$A_1^b\quad1$&$t^at^b/t^bt^a\quad\clubsuit$&$t^at^b $&$-t^at^b\quad\displaystyle \diamondsuit$&$-t^at^b\quad\surd$ \\
\hline
$A_2^b\quad2$&$t^bt^a\quad\heartsuit $&$t^at^b/t^bt^a\quad\aleph $&$-t^at^b$ &$-t^at^b\quad\spadesuit$\\
\hline
$A_1^b\quad3$&$-t^bt^a\quad\clubsuit$&$-t^bt^a$&$t^at^b/t^bt^a\quad\displaystyle \diamondsuit$ &$t^at^b\quad\surd$ \\
\hline
$A_2^b\quad1$&$-t^bt^a\quad\heartsuit$&$-t^bt^a\quad\aleph $&$t^bt^a$&$t^at^b/t^bt^a\quad\spadesuit$\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}
所以计算结果为$A_2^aA_1^b\big[t^a,t^b\big]$


\begin{eqnarray*}
U_P{(y,y)} & = & 1+ig\epsilon^2\big(\partial_1A_2^c-\partial_2A_1^c\big)t^c+\frac{1}{2!}{\big(ig\epsilon\big)}^2\big\{A_2^aA_1^b\big[t^a,t^b\big]-A_1^aA_2^b\big[t^a,t^b\big]\big\}    \\
&=&1+ig\epsilon^2\big(\partial_1A_2^c-\partial_2A_1^c\big)t^c+\frac{1}{2!}{\big(ig\epsilon\big)}^2f^{abc}t^c\big(A_2^aA_1^b-A_1^aA_2^b\big)                            \\
&=&1+ig\epsilon^2\big(\partial_1A_2^c-\partial_2A_1^c-gf^{abc}A_1^aA_2^b\big)t^c
\end{eqnarray*}



\newpage
$\mathcal{L}_{mass}=-Y_{ij}^u\bar{Q}^iHu_R^j-Y_{ij}^d\bar{Q}^iHd_R^j+h.c.$\\
\indent 怎么看出拉氏量每项都是$SU(3)\times SU(2)\times U(1)$不变的呢？启示我的多数是已知的东西，比方说一个量具有$U(1)$对称性，也就是它在$U(1)$变换下保持不变，比如$\Psi(x)\rightarrow e^{i\alpha(x)}\Psi(x)$\quad
$\Psi^\star(x)\Psi(x)\rightarrow\Psi^\star(x)\Psi(x)$显然$\Psi^\star(x)\Psi(x)$具有$U(1)$对称性，那么同样的对$\mathcal{L}_{mass}$中的每项做
$SU(3)\times SU(2)\times U(1)$变换，它将前后保持不变。\\
\indent 但怎么得到对称破缺后拉氏量的表达式呢？在H得到一个真空期望值后， what happened then?\\
$H=\frac{1}{\sqrt{2}}\binom{0}{v+h}$



\subsection{Equation of motion for Yang-Mills field}

%\newcommand{\l\{}{\left\{}\newcommand{\r\}}{\right\}}
%###主要是避免自己估计定界符大小，多次输入类似\big【这种傻命令
% 最后一组使用了系统自己判断的边界大小但这些看上去很突兀，全是各种加大号的括号，而数学表达式又是正常字体，显得不协调##########



$\mathcal{L}=\bar{\Psi}(iD\!\!\!\!/)\Psi-\frac{1}{4}(F_{\mu\nu}^i)^2-m\bar{\Psi}\Psi$
\begin{eqnarray*}
S &=&\int\bar{\Psi}(iD\!\!\!\!/)\Psi-\frac{1}{4}(F_{\mu\nu}^i)^2-m\bar{\Psi}\Psi\,\mathrm{d}^4x               \\
&=&\int\bigg\{\bar{\Psi}\Big[i\gamma^\mu\Big(\partial_\mu-igA_\mu^i\frac{\sigma^i}{2}\Big)\Big]\Psi-
\frac{1}{4}(\partial_\mu A_\nu^i-\partial_\nu A_\mu^i-gf^{ijk}A_\mu^j A_\nu^k)^2-m\bar{\Psi}\Psi\bigg\}\,\mathrm{d}^4x  \\
\end{eqnarray*}
let\quad$A_\mu^i=A_\mu^i+\displaystyle \delta A_\mu^i$\quad The least action principle tells us

\begin{eqnarray*}
\displaystyle \delta S &=&\int \bar{\Psi}\gamma^\mu(-ig)\displaystyle \delta A_\mu^i\frac{\sigma^i}{2}\Psi-\frac{1}{2}F^{\mu\nu i}(\partial_\mu \displaystyle \delta A_\nu^i-\partial_\nu\displaystyle \delta A_\mu^i-gf^{ijk}\displaystyle \delta A_\mu^j A_\nu^k-gf^{ijk} A_\mu^j\displaystyle \delta A_\nu^k)\,\mathrm{d}^4x                    \\
&=&\int \bar{\Psi}\gamma^\mu(-ig)\displaystyle \delta A_\mu^i\frac{\sigma^i}{2}\Psi+
\frac{1}{2}\partial_\mu F^{\mu\nu i}\displaystyle \delta A_\nu^i-\frac{1}{2}\partial_\nu F^{\mu\nu i}\displaystyle \delta A_\mu^i     \\
&&+\frac{1}{2}F^{\mu\nu i}(gf^{ijk}\displaystyle \delta A_\mu^j A_\nu^k+gf^{ijk} A_\mu^j\displaystyle \delta A_\nu^k)\,\mathrm{d}^4x             \\
&=&\int \left[\bar\Psi\gamma^\mu(-ig)\frac{\sigma^i}{2}\Psi+\frac{1}{2}\big(\partial_\nu F^{\nu\mu i}-\partial_\nu F^{\mu\nu i}+F^{\mu\nu l}gf^{ilk}A_\nu^k+F^{\nu\mu l}gf^{ijl}A_\nu^j\big)\right]\displaystyle \delta A_\mu^i \,\mathrm{d}^4x    \\
&=&\int \left[\bar\Psi\gamma^\mu(-ig)\frac{\sigma^i}{2}\Psi+\partial_\nu F^{\nu\mu i}+F^{\mu\nu l}gf^{ilk}A_\nu^k\right]\delta A_\mu^i\,\mathrm{d}^4x
\end{eqnarray*}
from $\displaystyle \delta S=0$, you can get $\partial_\nu F^{\nu\mu i}+F^{\mu\nu l}gf^{ilk}A_\nu^k=\bar\Psi(\gamma^\mu ig\frac{\sigma^i}{2})\Psi$
that is the equation of motion for $A_\mu^i$.

\textcolor{red}{What the EOF can be used for then?}

A good example to reproduce the procedure using Cadabra
\newpage
\subsection{Proof for Feynman integral}
\noindent back to the beginning,show that
\begin{gather*}
\int_0^1 x^{a-1}(1-x)^{b-1}\mathrm{d} x=\frac{\Gamma(a)\Gamma(b)}{\Gamma(a+b)}          \\
\intertext{show}  \scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\frac{\Gamma(\alpha_i)}{A_i^{\alpha_i}}=\Gamma( \scriptscriptstyle\sum  \displaystyle \alpha_i)\frac{1}{(n-1)!}\int\mathrm{d} F_n\frac{\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n x_i^{\alpha_i-1}}{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n{(x_i A_i)}^{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n\alpha_i}}
\intertext{We already know}
\frac{\Gamma(\alpha_i)}{\displaystyle A_i^{\alpha_i}}=\int_0^\infty\mathrm{d} t\,  e^{-A_it}t^{\alpha_i-1}
\end{gather*}
so we can claim
\begin{align*}
\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\frac{\Gamma(\alpha_i)}{\displaystyle A_i^{\alpha_i}}&=\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d} x_i\) e^{-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_i x_i}\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\(x_i^{\alpha_i-1}\)\\
&=s^n\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d} x_i\) e^{-s\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_i x_i}\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\(sx_i\)^{\alpha_i-1}        \tag*{[breakthrough]}
\end{align*}
If there is $\int_{-\infty}^\infty\displaystyle　\delta\(s-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n x_i\)\mathrm{d} s=1=\int_{-\infty}^\infty\displaystyle　\delta\frac{\(1-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n x_i\)}{s}\mathrm{d} s$
\begin{align*}
\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\frac{\Gamma(\alpha_i)}{\displaystyle A_i^{\alpha_i}}&=\[\int_{-\infty}^\infty\displaystyle　\delta\(s-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n x_i\)\mathrm{d} s\]\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d} x_i\) e^{-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_i x_i}\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\(x_i^{\alpha_i-1}\)
\intertext{Make the change of the variables $x_i=st_i$}
\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\frac{\Gamma(\alpha_i)}{\displaystyle A_i^{\alpha_i}}&=\[\int_{-\infty}^\infty\displaystyle　\delta\(s-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n st_i\)\mathrm{d} s\]\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d}( st_i)\) e^{-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_i st_i}\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\((st_i)^{\alpha_i-1}\)    \\
&=\int_{-\infty}^\infty\[\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d} t_i\) e^{-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_i st_i}s^n\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\(t_i^{\alpha_i-1}\)\displaystyle s^{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n\( \alpha_i-1\)}\]\displaystyle　\delta\(s-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n st_i\)\mathrm{d} s \\
&=\int_{-\infty}^\infty\[\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d} t_i\) e^{-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_i st_i}\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\(t_i^{\alpha_i-1}\)\displaystyle s^{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n \alpha_i-1}\]\displaystyle　\delta\(1-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n t_i\)\mathrm{d} s \\
\intertext{let}t= s\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_it_i  \\
\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\frac{\Gamma(\alpha_i)}{\displaystyle A_i^{\alpha_i}}&=\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d} t_i\)\[\displaystyle\int_0^\infty\frac{\mathrm{d} t}{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_it_i}\(\frac{t}{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_it_i}\)^{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n \alpha_i-1}e^{-t}\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n t_i^{\alpha_i-1}\displaystyle　\delta\big(1-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n t_i)\]   \\
&=\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d} t_i\)\Bigg\{\[\int_0^\infty\mathrm{d} t\(\displaystyle t^{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n\alpha_i-1}e^{-t}\)\]\frac{\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n t_i^{\alpha_i-1}\displaystyle　\delta\(1-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n t_i\)}{\(\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_it_i\)^{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n \alpha_i}}\Bigg\}\\
&=\Gamma(\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n \alpha_i)\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d} x_i \)\frac{\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n t_i^{\alpha_i-1}\displaystyle　\delta\(1-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n t_i\)}{\(\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_it_i\)^{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n \alpha_i}} \\
\intertext{It also means}
\frac{1}{A_1^{\alpha_1}...A_n^{\alpha_n}}&=\frac{\Gamma(\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n \alpha_i)}{\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n \Gamma(\alpha_i)}\(\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n\int_0^\infty\mathrm{d} x_i \)\frac{\scriptstyle\prod\limits_{i=1}^n t_i^{\alpha_i-1}\displaystyle　\delta\(1-\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n t_i\)}{\(\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n A_it_i\)^{\scriptstyle\sum\limits_{i=1}^n \alpha_i}}
\end{align*}
show that $\int_0^1 x^{a-1}(1-x)^{b-1}\mathrm{d} x=\frac{\Gamma(a)\Gamma(b)}{\Gamma(a+b)} $,
then you can work out $\int_{-\infty}^\infty\frac{\mathrm{d}^dq}{(2\pi)^d}
\frac{(q^2)^a}{(q^2+D)^b}$
\begin{align*}
I&=\int_{-\infty}^\infty\frac{\mathrm{d}^dq}{(2\pi)^d}\frac{(q^2)^a}{(q^2+D)^b}                     \\
&=\int_0^\infty\frac{\mathrm{d} q}{(2\pi)^d}\frac{2\pi^{d/2}}{\Gamma(\frac{d}{2})}q^{d-1}\frac{(q^2)^a}{(q^2+D)^b}      \\
&=\frac{1}{(4\pi)^{\frac{d}{2}}\Gamma(\frac{d}{2})}
\int_0^\infty\mathrm{d} q^2\frac{(q^2)^{a+\frac{d-1}{2}-\frac{1}{2}}}{(q^2+D)^b}   \\
&=\frac{1}{(4\pi)^{\frac{d}{2}}\Gamma(\frac{d}{2})}
\int_0^1\mathrm{d}\bigg(\frac{D}{q^2+D}\bigg)^{b-1}\frac{D^{1-b}}{b-1}(q^2)^{a+\frac{d}{2}-1}   \\
\end{align*}
$\bigg(\frac{D}{q^2+D}\bigg)^{b-1}=y\Longrightarrow q^2=\frac{D}{y^{\frac{1}{b-1}}}-D=D\big(y^{\frac{1}{1-b}}-1\big)$
\begin{eqnarray*}
I&=&\frac{1}{(4\pi)^{\frac{d}{2}}\Gamma(\frac{d}{2})}\int_0^1\mathrm{d}
y\frac{D^{1-b}}{b-1}D^{a+\frac{d}{2}-1}\big(y^{\frac{1}{1-b}}-1\big)^{a+\frac{d}{2}-1}     \\
&=&\frac{D^{-b+a+\frac{d}{2}}}{(4\pi)^{\frac{d}{2}}\Gamma(\frac{d}{2})}\int_0^1\mathrm{d}\big(y^{\frac{1}{b-1}}\big)y^{\frac{b-2}{b-1}}
\big[ y^{\frac{1}{1-b}}-1\big]^{a+\frac{d}{2}-1}
\end{eqnarray*}
$ y^{\frac{1}{1-b}}-1=y^{\frac{1}{1-b}}(1-y^{\frac{1}{b-1}})$ \quad
let\quad$y^{\frac{1}{1-b}}=z$
\begin{eqnarray*}
I&=&\frac{D^{-b+a+\frac{d}{2}}}{(4\pi)^{\frac{d}{2}}\Gamma(\frac{d}{2})}\int_0^1\mathrm{d} z z^{b-2}(z^{-1})^{a+\frac{d}{2}-1}(1-z)^{a+\frac{d}{2}-1}  \\
&=&\frac{D^{-b+a+\frac{d}{2}}}{(4\pi)^{\frac{d}{2}}\Gamma(\frac{d}{2})}\mathrm{d} z z^{b-a-\frac{d}{2}-1}(1-z)^{a+\frac{d}{2}-1}          \\&=&\frac{D^{-b+a+\frac{d}{2}}}{(4\pi)^{\frac{d}{2}}\Gamma(\frac{d}{2})}\frac{\Gamma(b-a-\frac{d}{2})\Gamma(a+\frac{d}{2})}{\Gamma(b)}    \\
\end{eqnarray*}
\begin{align*}
\intertext{\textcolor{blue}{拉氏量中三点关联函数项 $-gf^{def}(\p_\k A_\l^d)A^{e\k}A^{f\l}$ 的费曼规则}}
\big<0|\mathcal{T}A_1^{a\a}A_2^{b\b}A_3^{c\q}|0\big>&=\(\frac{\displaystyle　\delta}{i\displaystyle \delta  J_{1\a}^a}\)\(\frac{\displaystyle　\delta}{i\displaystyle \delta J_{2\b}^b}\)\(\frac{\displaystyle　\delta}{i\displaystyle \delta J_{3\q}^c}\)\[1-igf^{def}\int \mathrm{d} ^4x(\p_\k A_\l^d)A^{e\k}A^{f\l}\]e^{iS_0[J]}\Big|_{J=0}
\intertext{\textcolor{blue}{$A_1^{a\a}\equiv A^{a\a}(x_1)$, 其它约定类似}}
\big<0|\mathcal{T}A_1^{a\a}A_2^{b\b}A_3^{c\q}|0\big>&=-ig\frac{\displaystyle　\delta}{i\displaystyle \delta  J_{1\a}^a}\frac{\displaystyle　\delta}{i\displaystyle \delta J_{2\b}^b}\frac{\displaystyle　\delta}{i\displaystyle \delta J_{3\q}^c}f^{def} \int\mathrm{d} ^4x \p_k\[A'^d_\l (x)-\int J^{d'}_{\l'}(y_1)D^{d'd\l'}_{\phantom{{d'd\l'}}\l}(y_1-x)\mathrm{d} ^4 y_1\] \\
&\times\[A'^d_\l (x)-\int J^{d'}_{\l'}(y)D^{d'd\l'}_{\phantom{{d'd\l'}}\l}(y_2-x)\mathrm{d} ^4 y_2\]\[A'^d_\l (x)-\int J^{d'}_{\l'}(y)D^{d'd\l'}_{\phantom{{d'd\l'}}\l}(y_3-x)\mathrm{d} ^4 y_3\]      \\
&=-g\frac{\displaystyle　\delta}{i\displaystyle \delta  J_{1\a}^a}\frac{\displaystyle　\delta}{i\displaystyle \delta J_{2\b}^b}\frac{\displaystyle　\delta}{i\displaystyle \delta J_{3\q}^c}f^{def}\int\mathrm{d} ^4x
\w {\Phi}'(k)\\
&=\w {\Phi} (k)+\frac{\w {J}(k)}{k^2+m^2}
\intertext{\textcolor{blue}{这个等式可以表示如下}}
\int \w {\Phi}'(x)e^{-ikx}\mathrm{d}^4x&=\int\w {\Phi}(x)e^{-ikx}\mathrm{d}^4x+\frac{1}{k^2+m^2}\int \w {J}(k)(x)e^{-ikx}\mathrm{d}^4x  \\
\int\[\int \w {\Phi}'(x)e^{-ikx}\mathrm{d}^4x\]e^{ikx'}\frac{\mathrm{d}^4k}{(2\pi)^4}&=\int\[\int\w {\Phi}(x)e^{-ikx}\mathrm{d}^4x\]e^{ikx'}\frac{\mathrm{d}^4k}{(2\pi)^4}  +\int\[\frac{1}{k^2+m^2}\int \w {J}(k)(x)e^{-ikx}\mathrm{d}^4x\]e^{ikx'}\frac{\mathrm{d}^4k}{(2\pi)^4} \\
\Phi'(x')&=\Phi(x')+\int J(x)D(x-x')\mathrm{d}^4 x
\intertext{\textcolor{blue}{类似地我们可以证明}}
A_\l^d(x)&=A'^d_\l (x)-\int J^{d'}_{\l'}(y)D^{d'd\l'}_{\phantom{{d'd\l'}}\l}(y-x)\mathrm{d} ^4 y
\end{align*}
